今晚無輪係邊到開花都好,記得要攝三！

唔好俾卧底狗得程！

P 牌仔推唔到照push

Pish